好迷惘

想問下
ou 社科 ageing
恆大 人力資源
樹仁 社會學
你地會點選擇？
又或者就咁排呢3間
次序 你地會點排？？

唔讀 直接出嚟做野

Ching gpa幾多

2尾 我係垃圾

恆大
樹仁
OU

Gap year？有無信心chur高啲個gpa？ 不過你dse幾分先
我有個同學讀social science gpa2.幾 去年無offer 今年拎返個gpa報多次入咗polyu嘅social science
Btw讀呢幾間非八大嘅水泡科讀嚟都無用 岀嚟做嘢仲好

真係架。同gpa但係有poly?
其實想Gap year 但屋企人唔比， 有個大學degree 好過冇， 不過唔知點選擇。